今日午飯食乜

大家返工

你呢？

估下

咁妳呢阿女

外母煮既

早餐都未食啊二哥
洗埋面落街睇有咩食

排骨蠔屎冬姑

火腿奄列

煙肉蛋？

咁細個就食飯對iPad

咁晚起身呀

唔洗返工請左假呀？

己經收左

鬼殺咁嘈

平仔又睇波

讀緊asshole吖
聽日final最後一科
一陣去自修室溫

火腿羊蔥蝦奄列

佢會睇我湖架識讀羅素同俄佬

讀書時期要珍惜

出來社會工作你娛我炸呀

細路仔睇得多電腦/電話對眼唔好

所以佢唔病我會帶佢出街

但病左無計留屋企玩得幾多

唉

故仔書讀到口乾功課又做哂

又唔肯自己畫公仔

我知
好努力溫緊書
博上返u

望到平仔就充滿力量
落街食完飯就全力溫書

又有平仔睇

好番未啊
我叫蟲蟲 嘻

隻鹿幾得意
好過我依家畫

真心鹿仔畫得唔錯，平仔係咪少睇電視電腦果啲？
外國有研究話睇得少，小朋友畫畫會叻啲

好左啲 仲未出得街

返左學就小睇

其實而家咁既年代讀唔讀大學 有無學位真係無乜所謂

著多件衫 凍啊
二哥都係

好肚餓
起身冇耐，唔想自己煮

鹿定賓周呀

太細個就玩 ipad 睇電視 會令佢習慣左視覺上嘅剌激
遲啲睇書無咁易集中

下次約埋錢七一齊食

家常飯想有得食都難
二嫂幾時開返個二嫂廚房
個排骨好似好正

好得意

平仔😘😘

自膠原來出自外母

神作

[quote
下次約埋錢七一齊食 [/quote]

煩唔煩

好過猿生N倍

平仔畫鹿畫得靚過我

叫平仔畫關羽呀嘛

既然比咗錢入asshole
就要全力博上u喇
唔係就對唔住父母

你過主啦垃撚圾

btw平仔

20蚊飯

關羽，唔係唔想見到平仔，但為左保護佢，你都係唔好放影到佢啲相上黎啦，就咁影下食物好啦。
呢到太多心理唔平衡既人，為屌而屌博出名，無謂令平仔承擔呢啲無聊攻擊。

祝平仔快高長大

平仔

放心我唔會再放1平仔上來

費是班友以為我轉6上位1